聽朝5點18區開花 ”千祈唔好“

其實每次出去遊行大家一聽到有曱甴就走，每次都玩 「曱甴捉人，人再救人」 嘅遊戲其實無咩意義。

想人好似魚蛋革命衝，唔係驚唔驚死嘅問題。 今時唔同往日 ，當日有曱甴向天開槍都成為國際焦點。相反，仲有幾多人記得一個月前14歲學生畀槍射中大髀? 咁衝過去法，你哋真係覺得曱甴唔夠膽開槍射你咩? 我哋大部分人都冇防彈衣㗎。咁樣衝過去，除咗係為打曱甴救人以外，其實係冇意義嘅。

如果想話再嚟一次破百萬嘅遊行係 無可能 ，班曱甴無可能批不反(就算有都冇意義，廢紙一張)，咁只會重蹈112覆轍。
大遊行係可以增加國際輿論壓力，但係，大遊行更加會令到更多人落單被捕，得不償失。

綜合以上嘅分析，得出嘅結論係開花逼人罷工先有意思。

開花係為咗要令到更多港豬覺悟，當喺佢哋嘅住所放tg(甚至乎喺高尚住宅放)，佢哋先至會覺得殺到埋身。夜晚開花放tg，最多咪會搞到人無覺好瞓，出嚟鬧曱甴兩句就聽日繼續返工。相反朝早放就會令到大家被逼罷工，癱瘓經濟，逼政府跪低。

唔好再同我講「烏克蘭人冇裝照衝乜乜乜」，知唔知佢哋死咗幾十人有多？你哋捨得咩？我哋香港人嘅作戰模式唔同烏克蘭一樣，我哋可以嘅就係打經濟戰，因為香港係國際金融中心，呢個係我哋嘅優勢，我哋嘅地位舉足輕重。我知，沒有革命不流血呀嘛。咁你流得嚟都要有意義㗎。有得齊齊整整罷工，做咩要去死？

所以 千祈唔好 聽朝5點18區開花
為咗香港 請問可唔可以早起身一次?

如果覺得聽日太急的話，可以推遲幾日，但時間不變。
(不過急的話可以殺曱甴個措手不及，我哋人多勢眾。)

推

推，其實係好，但要夠人

香港人需要突破

係咪少少決心都無
諗住黎明會自己黎

光復香港

拯救樓主老母

時代革命

推！！

多謝

ON9
5am 有一半人都無

你不如話今晚爆到聽朝仲實際

時間冇多 同意就幫手推爆佢

決心？
比d決心好冇？

黑警死全家

5點開花

皇天擊殺

黑警全家生癌 長命百歲

push

手足唔係condom

黎明來到要光復這香港！！

你有決心咪今晚打到聽朝lo
打到6am 都仲有人, 自然無人敢返工

有意思架！！！！
5點開花
三罷呀dllm

死左好多手足

好多朋友被捕

係咪甘心咁落去

黎明來到！！！！！！

天琦

集思廣益

考慮朝早開花
一種行動 雙重效果
令到黨鐵封站

香港人俾d掙扎

Tui

黎明來到！！！

吉人天相

推，真係唔需要

咪死左一百個

Pish

早起

幫我繼續推呀

再推

612咪又係朝早搞 早有咩問題

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

搵人整文宣，無文宣宣傳唔起

自己推好辛苦呀
不過唔夠俾狗打既手足痛苦

真係唔好

啱呀 俾d決心！！！
三罷！！！！！

推 612夠早啦 唔成功咩

屌佢老母死黑警

推唔郁架
起碼要一星期文宣
解釋點解要一早開花
如果唔係都只係一個下場：冇人

【小不忍則亂大謀】花係要開，工係要罷，但唔係咁急！！

5點鐘
地點要集思廣益！！！

決心！！！ share俾隔離左右知道！！

咪當個個人都有上連登

唔係話概念唔好，但文宣真係要時間

P牌照推

放心，開花後，星期四照常開工

聽日就罷佢老味
唔請ALSL

唔會得 收手啦

講左唔一定係聽日
但係呢個一定係一個新方向！！

係咪要有d大事先trigger到開花

甴近平

千祈唔好！

唔洗理休息撚

係咪一定要有十幾二十人俾黑警炸死
咁轟動先可以有新進展！？

要配合埋罷工 要宣傳

過多幾日憤怒值會減少

可以搞 但唔係聽日
呢啲時間要聚人一定難度
聽日真心太急

要早過612

我覺得你講依個仲唔實際 打唔到咁耐

唔係想放負 可能得好少人

可唔可以唔好咁被動
我地就輸啦
唔好用人權法打飛機啦
冇撚用架
光復香港唔係唱歌就得架

利申唔係鬧你

其實你可唔可以唔好活係自已世界入面 夾硬叫人出黎 會搞到d 咩出黎
你落街望下 今日有幾多個人戴口罩先好繼續推呢個post 啦

寧願凌晨至聽朝 好過半夜時間我覺得

千祈唔好呀

手足d命 d血 要不流啦

可以
聽朝見

你收皮啦失敗撚

7、8am，會搞到交通癱瘓，被逼罷學、罷工，千奇唔好咁做

同意 好過今晚開花

其實6月9
唔係大家朝早六點幾去到金鐘
條例過左啦

推爆佢! (P牌)

贊成凌晨落樓
配合罷工

會唔夠力架 點捱成晚

時間係睇大家既決心

定係大家已經放棄左

下次title寫明早上
我就咁睇以為下晝

唔通開花就唔會令手足落單被捕咩？

推，唔好理休息撚，要休自己休飽佢

唔好聽朝 要文宣要時間 真係出到文宣我會join

千其唔好

啱
習近平甴近平

我覺得聽日大家係正常番工時間出黎開花會好d
著番工衫但帶手套褸口罩
隨時可以變番街坊
可以聚到多人同安全d

5點

你話唔係個個睇連登

咁你可唔可以幫手send晒去全部tg公海
send俾frd
我地輸啦
我有好多frd被捕啊

可唔可以主動d呀

理念係好 支持
但時間太趕急
今晚依然開花 可雙軌進行

其實好多人都只會講要返工 不了
一句撻埋黎話要養家又乜乜柒柒咁 好多枷鎖
為個運動做多少少都唔會 不過我支持你 推

7點都合理d

sor9

唔好咁做

會出既5點都會出黎
點解你會覺得d人唔敢番工會出黎幫你
同埋如果唔番工既藉口都要人幫你搵埋
咁算鳩數啦

千祈唔好推

整張圖有幾難

Push

其實個陣都用左兩日做文宣，加上而家無表決
真係難好多

今晚打到聽朝？個個放工放學同你直踩到聽朝？
平時返工返學都7點啦
5點好撚難？
塞完交通 出入口 黨鐵收閘仲點搭車返工返學
夜晚開花 裝修指定得個一兩間
得個兩三個鐘影響
朝早開花 全日個經濟同市都會受影響 要攬炒啊仆街

要做！

推喔

推！

咁就唔係快閃
樓主個講法難在地區戰力不一 同動員量嘅問題

利申講緊隻game

同意，夜瞓撚表示我有決心

早睡早起 健康革命

開花目標係咩？
裝修封路定其他

封路嘅話
大家凌晨千祈唔好每條路都搞
我意思係指 連你屋企樓下個條馬路都唔好封
封得少 啲狗車就跑得快
我真係唔知啲狗點樣去罪案現場

7區係主戰場
18區係快閃封路
有時間先裝修
玩完記得返屋企換件衫沖個涼先出黎行街啊

早起唔到
我寧願通頂

叫港豬早起難過送頭

等到狗車黎先join 啦

千祈唔好 封路

唔好 搞d迴旋處

其實香港人必須反省行動力呢個問題
的確做行動係要有夠既宣傳時間
但係如果次次都用一星期先call夠人既話
班死曱甴都部署好晒點應對

香港人必須要逐步提升行動力
文宣要教育大家願意主動+及時跟進+行動

唔好

三罷

光復香港

通常遲到

推 但可能要宣傳2日先

要文宣 要同各區tg admin 有時間共識 召集各區手足
朝早開花塞交通 罷工罷課罷市 影響全日 攬炒
朝早開花要變成日常
夜晚休息

岩呀 次次都等文宣到個個都知
d狗實踩晒線 埋伏

放心，星期四照常返工，開花零傷害

忽然諗，需唔需要有個平代係比大家申報個活動會唔會出席，靠道德自覺撳完崗席就唔準放飛機。
起碼比大家有個idea多唔多手足會出現

唔好呀！！！！

推推推

可以

香港人，爭氣返一次

比d掙扎！！！

係咪講612..
唔好再留戀果日啦，
而家情況比612難打好多倍，
大家唔好盲目話手足冇膽好弱
你同我都未必係最前線

唔係話就此唔再上街唔再開花
有勇有謀先係出路
為開花而開花只係推緊手足去死

但你推緊聽日
我絕對支持 聽日都會去
但聽日一定唔會夠人
咁樣係削弱緊自己既能量
利申：日日都削弱緊自己

又昭告天下

我地要做主動！！！
唔好淨係被捕呀！！

理性諗 其實我地真係次次都扣血
班死黑警又冇代價

要打機既可以約星期五 至少可以等多d人打Boss

可唔可以幫手send晒去全部tg公海
我要個個都知

又玩夜晚？仲未醒？係唔係因為朝早要比人照常返工？唔緊要，星期三照常開工。

約星期五 罷工黎做乜
都到假期

千祈唔好五點出嚟堵路 費事阻住我返工

罷工真係要時間籌備

睇哨啦 已經周街重狗啦 係就玩商場啦

其實搵野吉爆車軚先係最好rb

推推

千祈咪

規模要極大
姐係8月5個陣塞鐵既人數重複 + 去左集會既人去佔路

組織工會，全面罷工！

612下話？

見到

又係你話太急可以推遲幾日

G持

聽日太急
可能要做多啲文宣過幾日

推遲but not Friday

i am sorry
集思廣益
任屌唔嬲

我要嘅係進步

推爆

得閒玩日朝早，但佢哋享受下日出都好

我覺得未必，資訊發達

你share多幾次又多十幾個人知

你當左連登係大台？明明連登比網軍控制

個政府冇良心，就算日日開花又點？佢唔會理會人民死活？

不如諗下有冇更有效益嘅方法，前線手足已經唔多了，長期抗爭唔係玩玩下

同意早上先玩香城online，咁先有殺傷力
（btw一定要拆鐵）

mon po狗睇到晒，唔駛入post睇到

樓主不如直接d講：迫人罷工

咁樣最清楚

曱甴不嬲夜行動物

其實805先係最成功果日
唔駛特別早
但朝早7點幾每區已經超多人

推
不過係需要啲時間宣傳

推你

I

唔係點樣通知其他人啊 睇到咪睇到囉 邊有可能手足知但係警察唔知

好多阻膠

唔夠時間文宣
唔work

召喚阻阻膠師

idea係好,可以一推
希望多人

太趕啦，要安排下

北區表示和議，我準備好5點開花

同意

避免唔到架喎 咁咪好似10月1咁囉

格硬開打

be water

封完就閃

唔得 聽日太急
要宣傳

全連登最有用嘅post

終於有行動post

我都覺太急

唔好一推

幫手10推！！

香港嘅未來喺度！！！

推 但要快啲分區

推

集思廣益

任屌唔嬲

一人十推

我唔想再有frd被捕

又係呢啲廢話 所以咪要靠你哋幫手傳出去囉
即刻幫手傳出去唔好講埋呢啲廢話

1

分區 set 地點

pish

只要有一部份人 出嚟開花
自然就會有人罷工

多謝你

返工日朝早影響實最大你班暴徒

得

塞一塞都好大影響

就係要突發 唔通早一星期俾佢部署 調人手

唔洗驚話d狗都會知道地點

佢哋set重封一樣會塞！！！

推啊！

推呀屌老母

我驚我地都唔夠人手

千祈唔好咁做

光復香港
我愛天琦

其實朝早拆鐵已經可以造成好長時間嘅堵塞同
唔方便，如果驚少人唔可以塞埋路，咁每個地鐵都有20人唔好去拆鐵宜已經好足夠！！

千祈唔好

要時間準備同宣傳

中環銅鑼灣尖沙咀旺角

Mon po 狗 記得早啲起身

3

唉

天滅中共

草木皆兵

開花

我係護琦手

收啦屌你老母

721

目標：被罷工

高見！！！ 快閃！！！

mark低！！！

太急

推到爆

被罷工

咁你慢慢休息啦 又唔幫手宣傳淨係講埋啲廢話
依家即刻傳出去咪有多啲人知囉

千祈唔好 所以我一定唔會出

由呢一刻開始即刻傳出去 一定夠時間通知人

急咗啲，但係照推

星期五？

有冇人可以整文宣

我一人之力打飛機就得

咁米即係罷工囉

我要被罷工 被罷課 被罷市

地鐵站

地釘

推 其實早上抗爭真係著數多 溺愛番工既香港人仲可以抗爭完再番公司慢慢訓

71升旗都少人到
係8點後先開始多
5點唔計劃好有難度

放心，香港人好嬲好嬲，但會照常返工

push左先

嗰度遠水路

同埋8點好多人已經番ed工

要被罷工

黎明來到！！！有意思架！！！

我「一定唔會」參與

據說火魔法就會關站

但朝早咁多人返工
一定會好混亂

一定要出預告 如果不戰而勝就最好

推遲幾日

唔係唔得 只怕早起完岀到去冇人
仲知大家記唔記得 612朝早夢見個個搭頭班車岀去

召喚文宣組

唔好 暫時target 黨鐵站

鎖定某幾個轉車站 黑風䄛 面具 就做野

大圍 太子 九龍塘 美孚 中環 金鐘

唔係唔得 只怕早起完岀到去冇人
唔知大家記唔記得 612朝早夢見個個搭頭班車岀去

宣傳下先

我5點起身返工

我願意付出

無得怕
我地要有信念

唔係既話次次都等民陣
出大量文宣

冇用gala

7點唔係好啲咩

又要大圍捕

其實大家唔好再跟時間表啦 次次比狗佈嘥局 好危險㗎
發夢千萬唔好亂咁開花

其實真係唔可以等太耐，太耐香港人啲火又無哂。仲記唔記得蒙面法果日係點？當晚即日開花，就係因為大家都有團火係到啊！

所以大家（千祈唔好）今晚或聽早開花，因為咁樣會令其他人被罷工，被罷工或者唔知呢件事既人，見到你地封路就會加入埋你地架喇，雪球效應就會重演8月5日架喇！所以大家（千祈唔好）要咁做！

直頭唔訓都得

今晚早啲瞓

朝早開花 呀

五點太早 唔夠和理非cover
遲一個鐘六點開波嘅話 就會有返早嘅藍絲做cover
如果五點嘅話 班狗一眼睇得出邊個係手足 咁樣佢哋好容易拉人

晏少少啦
5點太難

垃圾post
拉

太急啦 不過照推
萬一多人嘅話黑警控制唔到好冇面
點都要部署下

推到有文宣巴絲整圖

證明好多人覺得冇野，同情你only

得閒買下贖罪券

自由民主核心價值未普及，大家覺得政治dirty

同埋覺醒嘅人唔夠多，中共太強勢

希望手足能保持鋼鐵意志，繼續走自己覺得岩嘅路

睇日出

同意7點，開始多人係街

5點，本身條街冇人，容易被圍攻

Halloween LKF放完彈一個鐘就開番 五點會唔會太早

聽朝五點嘅話我嗰邊冇車出去市區

我無問題

true

一定要推

好似612咁 攞個決心出嚟突破樽頸位香港人

有道理

所以，今晚搞，送完頭，記得知醒返工

我覺得 work

唔洗準備咩依家講緊要被罷工呀

都話唔好當連登知就全世界都知
上次85咁成功
其實係因為宣傳咗好耐

考慮朝早開花
一種行動 雙重效果
令到黨鐵封站

但唔建議聽日
留返今星期五/下星期一

咁6點

不過5am都好多車未有頭班

不了

咁d狗就重防到仆街架啦喎

今晚玩完聽朝又黎實攰撚死佢哋

我都有咁諗過

佢地係輪班

冇人入黎講野啦

香港人.....

香港人
約好下午兩三點都要遲到嘅
朝早五點???

最近屋企嘅迴旋處

綜合意見

6點 各個黨鐵站 好冇？

甲咩撚野由呀睇到好辛苦呀用返黑警 狗咪算囉

我要大三罷！！！！！

好支持

太急喇 聽日

5 am 真係無人 仲更加多手足比人拉

推 好主意

你又share 我又share 搞掂

6點

香港人唔急得，但計劃好好

連登真係好鐘意玩即興

同理攰死埋自己

tui

okkkk

唔好成日冇啦啦推啲開花啦大佬
你突然推根本就連人都聚唔到 真係唔係個個都上連登

Agree

千祈唔好咁做呀，因為呢個idea好勁，完全突發。人唔駛多，主要幹道好少人已經夠做，唔需要用時間聚好多人，同埋咁突發，黑警想阻都阻唔到。
真正嘅化被動為主動。

你share去自己d抗爭frd grp都得啦

個個人都share 洗驚冇人

唔洗多人

好多人要見到希望先會堅持

但我理解香港人係咁
少有少做

齋屌唔幫
我欣賞你

曱近平

好嬲 但唔敢得罪公司 一定要出門返工？咁早兩個鐘起身好唔好？
早兩個鐘出門 喺月台天橋同燈位晨運兩個鐘先喇 周圍多咗人 你平日搭果㗎車可能就去唔到公司
只有你自己可以令自己被罷工
聽日有d急 可能星期五/下星期一？

難聽d講句 雖然依家無大台姐
但吹大雞唔該做番d統籌工作啦

呢個方向可行 一定要日日提 keep住文宣
Keep住有組織！

又5點
7點先係最好時間

建議下星期一

玩親即興都無好結果

支持

三罷

早起真係香港人特別係年輕人嘅死穴
any肥，gchi

係就要大大力咁宣傳同開post

我地再唔突破樽頸位就輸㗎喇，宜家只係不斷消耗緊前線所有人嘅士氣

.

太早同太急

一定要推遲，聽朝肯定少人

幫手開

黎明來到 要光復這香港

放心，我地冇咁早醒，mon po 狗可以放心

7區

屌你老母

信我，明天，又可以迫巴士

今晚開啦，唔好聚曬係尖沙咀

將軍澳
黃大仙
沙田
大埔
荃灣

要人!!!!!!!

加油

太急，下次先，從長計議

獲獲都係咁

講「下次先」唔係最大問題 但要提議幾時 星期五一齊晨運好唔好？

推呀大大力推

早一個月通知你好唔好啊
唔好講埋呢啲廢話啦 你依家即刻傳出去一定通知得切

啱

不推文回覆

幾時都好，但假日搞真係嘥時間
根本好似假日活動咁，仲玩得幾耐....

唔好再用「太急」「下次先」做藉口

大家要記住而家係打緊仗嘅心態

所以野可能再無「下次」

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

支持，要平日抗爭先有效

睇下幾多垃圾話太早

係最有用嘅行動post

死黑警甲由

5點？

五點交通配合唔到
同埋冇咗途人做單擋
其實危險好多

如果兄弟真係做
都千祈唔好硬碰硬
針對死物就算

報仇

差佬又出行動post呃OT了.

睇私了post，最興：下次再有人出事我地就點點點

精選7區先啦

好

好似見過今個星期五
銅鑼灣和你返工
試試佢？

香港人！

五點起身 六點出？

平日朝早搞我覺得幾好同可行

講緊係5點
至少個post要講埋點解照早開波啦
如果唔係人地實唔到

幫你打埋啦 係就重新開po 唔好得個標題
點解要6am開始集合？
1. 早上係最多人返工既時候，6am開始癱瘓交通網絡，令所有人都有返唔到工既心態，包括藍絲，部分連鎖店舖及股市亦可能因此暫停一日。
2.舊有模式經常在入夜後作戰，不利我方陣營，最終招來殺身之禍。

不過唔建議聽日

5點真係無可能 每區500百人都唔知有無

要平日任務有d起色 如果一下子停曬周末活動 又未搞得起平日 好易好似game server已經停咗咁
利申 講緊打機

各位
大家唔好唔記得612都係朝早搞
要相信奇跡，要相信每一個香港人

甲你老母

聽朝5點

佢似講緊黑警

係

開花罷工統籌台
本頻道開設目的只為收集及統計香港人意見供大眾參考，絕不鼓吹任何暴力及違法行為。

去投票呀！！！

個陣八點去機場都話早

唔好呃自己啦，留返星期六日搞，你聽日唔齊人岀去只會送頭

出嚟手足小心，呢個時候好多藍屍地盤廢佬，要好好保護自己和身邊人

其實晨運真係好有用

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

洗乜宣傳，宣傳係俾和理非用

如果要搞得成，一定要用上次塞機場果招，靠連登吹雞一定唔夠

果招係用whatsapp / fb 不停手動轉

好多人會share出去
一傳三，三傳九

閒日搞嚟做乜Q
啲人又冇工返

理論其實合理，但一數一定要有基本數，否則幾百人等同送頭

因為閒日關係，2萬人拍心口會參與活動就夠

閒日無影響力
和理非想被逼罷工、罷學都唔得

大家唔好咁做

攬炒商場係要令到佢成日都做唔到生意。

活動夜晚先搞。個d叫送頭。

人地鋪頭都開始閂門。

收皮啦星期六日又話要休息 上星期日已經係咁 又話星期六日一家大細要和理非全面進場

冇心出去嘅幾時都唔會有人

日山革命

依家即刻傳出去比身邊嘅人 一定夠時間通知

想問下油塘有冇

星期六日用自己假期抗爭
我諗依個世界得香港人係咁
再講。。。最低程度罷工姐 送咩頭 犯咩法啊

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推!

呢個idea係好
但文宣需時
唔係淨係連登推就會有人
同埋要強調必要性
612咁撚早都聚到咁多人有急切性同必要性
嗰日唔阻就會立法過咗送中
依家唔出唔會有咩惡法通過
所以要好撚強調個目的
如果可行既 試吓keep唔keep到一個禮拜
一個禮拜既經濟損失已經好撚大
文宣方向：
全港攬炒 增加政府壓力
燒埋中產藍絲港豬
呢五個月嚟最令人深刻既事
612 721 爆眼831 101蒙面法 重傷義士等等

幫推

推，冇得再拖，打野趁熱呀

推啊 dllm

你班爆徒唔好扔單車落東鐵路軌
我聽日仲要翻工

真係好撚驚你地係東鐵沿線係到搞破壞

咁多路軌係露天

習 組織工會 全民罷工

聽朝5點！

聽朝真係要開花

推爆佢

唔好咁做呀

要文宣

食定花生先

真係太急 自己人都可能會宣傳唔切 遲幾日就啱啱好

千祈唔好🥺

5點太少人喇 起碼都6點 睇番各屋宛cctv都知手足住邊啦

【 黎 明 來 到 要 光 復 這 香 港 】

去投票！

宣傳下星期五會唔會多d人晨運？

高空擲物唔要得

set個時間10-15分鐘 一夠鍾即閃

其實大家要習慣下突發有活動 因為太多mon po狗
冇理由下下同人地講定幾時可以準備捉人

建議此招留返適當時候用
同三罷、十八區開花一樣
叫得多 自然狼來了 然後失敗

集思廣益有咩地方絕對唔可以晨運
金鐘/中環站荃灣線月台
紅磡站海底隧道巴士站天橋
彩虹交匯處

東隧

推下

快啲投票決定日子

運動已到樽頸位

我認同聽日早上出，仲推遲幾日比班狗有準備？
可以睇下我嘅意見
1）聽日早上有清晰目標，千奇唔好搞黨鐵阻人返工啊，目標達成即閃
2）唔好同班狗有正面衝突
3）轉變模式變相罷工

星期五

做！

到宜家仲未肯犧牲 唔該唔好再話自己反抗緊

但有無想過越出一越,就係比更多機會狗拉人
現在無可能完全無人被人拉

早上出已經對好多人嚟講唔係容易既事
仲要十八區 仲要臨時吹
一區就可能得
求下大家唔好再玩狼來了

唔好再淨係喺同溫層討論

早上仲番工？

覺得5點開花可以同罷工一齊搞朝早set road block令大家都要被迫罷工

死曱甴

Help push

香港人真係當時代革命只係一句口號？
我地嘅手足被殺，被姦，被失蹤，被斬，被墮樓，爆眼嘅，斷手斷腳嘅，重傷昏迷嘅，大家都係嬲得個一日
究竟大家出嚟抗爭嘅決心有幾大？

黎明來到

曱近平
習曱甴

班撚連早起身排隊投票都不了

同你起身開花？訓醒保釋你

曱甴們開會商討點拆明天開花？

最緊要有人

係咪真係咁天真
搞活動前一日先黎宣傳
有heart嘅同時都要用下腦㗎
樓主一係鬼 一係蠢
同前排鳩搞活動嘅人一樣

8月11日爆眼少女中槍 加埋市民第一次見大量差佬扮示威者
成功激起香港人第二日佔領機場
個次就話用一晚時間就可以號召咁多人出黎
聽日你覺得可以？一晚時間？
冇咁大人民怨激發啲人出黎 就要靠好好籌備
一係你地有自己組織、小隊 咩都好 tg group吹雞都好過連登開post

見到就想喊

迫不及待想玩玩了

為左趕得切唔遲到番工。咁我唯有六點開始上路啦

唔該唔好搞黨鐵同set rb。咁樣我行路要行好遠。我番屋企架

曱甴

其實好多人未有心理準備

Jm9
轉咗完Twitter一排返到連登遇到好多五毛
又有一班人無啦啦屌人老母
難怪最近都無DDOS攻擊，根本比人入侵曬

7.21 8.31 10.1

又衰同一樣野 文宣至少要1個星期 先有效果

預約被捕？

變相三罷？

咁即係搞唔搞...

推2

推3

推4

推5

推6

講真
你咪繼續推
無人到咁解
睇下tg就知 無人宣傳過

推7

推8

推9

推10

太暴力 不推文（應該㩒咗）

多謝巴打幫我推...
但係而家已經10點幾
毫無計劃部署...
唉 有idea但係實行唔到...
我唔想冇左香港

tg 冇人mention過

...

其實好多人想被罷工

點解要聽朝
大型活動唔一早講定同宣傳
知嘅人都唔多

唔會夠人

要多人參與
起碼醞釀一至兩個禮拜

推到全世界都知 但時間太急 set deadline 雖然唔想比啲狗準備 但我地都要準備

一定唔得 狗會部署好 出都無撚得你出

同埋 18區可能太多 7區？

好咁繼續推

等大家都知道有呢條路行

7區好d

即使你一日前講
佢地都有足夠時間部署啦

如果做得到，我服，我係打工仔既一群，會盡力配合被罷工

同8月5一樣 宣傳好 手足自然會出現

如果要5am
你要大家都知道對方會出
firm有人肯出先會有人出

真係太急

手足 可唔可以唔好咁急比啲時間大家宣傳 同準備 淨係連登講reach唔到太多人架

我覺得你idea好好，我都好希望成事，如果詳細少少計畫同加D宣傳，會大機會D成功

九龍塘、畢架山、半山d豪宅區

雖然趕 但幫推

早上返工？

五點鐘最大阻力係張床

認真問
５點好咩？個城市都未run
毫無掩護

推！支持

點解呢家個po況哂

我同意朝早但5點會唔會太早

Tui har sin

唔好啦

千奇唔好咁做

大家未ready好 始終要有一定宣傳同心理準備
你知香港人幾慢熱

香港人～例遲

有幾多人會起到身

利申已set定鬧鐘起身

聽朝嘅話就太急 一定好少人
起碼要推幾日

多啲時間宣傳，追唔切

而家就係要突發，唔俾狗捉人
又要等宣傳晒，再等班狗部署？

push push

起碼都7,8點啦
5點搞完趕完，其他人照常返工

阿sir
狼來了好唔好玩

認同，你咁即興撚知咩

僱員如果上班途中受傷（如：中TG)，保險吳賠，僱主會吳會一身蟻呢？

5 點太早根本唔可能

6點啦

11月9日：7區開花！香港人反抗！

所以５點真係出左黎要圍捕真係話咁易
我意見係７點 ７點半

今日星期五

我都覺得係雖然話就話佢哋唔會有準備但係問題係我哋都冇準備而且我哋需要嘅時間一定長過佢哋

冇文宣就想多人
你真係當連登大台?

推 等人被罷工

內文解釋得好 中point

5點咁早 點走

如果朝早先公布地點呢

我聽日要返工，雖然好少人就夠，但都唔好破壞鐵路
好想返工呀

起唔到身。

試推

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

千祈唔好 推遲幾日
等大家有時間準備

大家千祈唔好參加！！

習曱甴

剩係搞返塞鐵已經好夠

勇武抗爭唔會有出路
要成功只能和理非

順便塞鐵阻香港人返工
咁就有機會做到三罷

但朝早去做咩？ 癱交通？ 但癱得幾多 好快比人清 啲舖都未開 今日又唔係罷工

夠人一定係好

7點啦
唔遲唔早，個個都返工返學既時間

又搞臨時罷工
諗下85成功既原因再plan過得唔得

自膠

開花都一樣
臨時開仲要咁早邊夠人

希望被罷工

唔好做犯法野呀，玩還玩，出街小心唔好整到啲火警鐘，一陣成棟人被迫落褸⋯⋯⋯

千祈唔好玩火呀，好危險架

18區 自己個區搞

如果樓主你令到連儂牆文宣都有哩個ideas, 我朝早變身陪你癲又何妨。最多前一晚21:00訓

你覺得夠人咪去馬囉
事實係點心照啦

咁梗係要推遲啦，你唔係聽朝三點先講

早上抗爭永遠唔成功

係咪真係搞㗎

有地區channel推咗

都冇大台 你問我我問邊個

冇話聽日急唔急

日日做

玩估你唔到

就可以了

Push.

就算唔係聽日
都一定係黎緊嘅最新方向

都唔係講緊罷工 係5點出黎，到時都番唔到工

屌啱啱先比連登玩完而家又係咁

聽日點架？我要預留時間番工架

我ready了

推爆去中

搵人幫手設計啊！
聽日即刻去癡

晨操

開花可唔可以唔好癡文宣唔好出公海，認真

W

Z

手足們 其實我哋仲未有共識
就算今日即刻要出都唔可以單拖 求吓你哋

咁早會唔會無動力走

推返上熱門啊

出 甴近平

行動post 咁少人推！

接力，交畀你地喇，我回一回血先

吹雞百萬香港人很難

比人拉過一次... 應該玩咩職業

今日預計唔多人
請唔好單拖出
有咩唔對路就好閃
不流血 不受傷 不被捕

mon po 狗肯定喺度笑緊我地 邊有咁早起身 其實我地唔訓架

有無group 我一支公應該有咩幫到手

手足們萬事小心

如果集唔到人就唔好格硬啦 無事先最緊要

Ok

街坊

樓主 我們到了.jpg

物資站

+1

香港人 反抗

出門口未各位！！！

屌 多人到爆曬lift

行樓梯好無 30幾樓

CLS 後樓梯都有巴打

元朗國手足都陸續見到人

開始多人

我呢頭好靜

大家千祈唔好朝早先開波咁樣會搞到好多人返唔到工返唔到學 星期一至五有好多人要返工返學架！ 7點至9點呢啲時間好危險！

推遲

其實idea係好 但太急 最緊要係真係有人

黃大仙多人

甴曱平

落左樓下 好多手足 大家今日咁準時嘅

推！！！

元朗大馬路開始有黑衫巴打

都分唔清楚係邊個撚邊個

將軍澳手足打足全日 超人嚟架唔洗瞓

起身反抗啦

咬住麵包過緊嚟

黎明來到 要光復這香港！！

8點起身返工時
就會有人幫手推

起身啦 將軍澳開左花啦 到其他區要抗爭

天水圍人，過嚟老地方集合先！

千祈唔好呀!! 我要返工!!!

文宣少到咁 唔睇連登都唔知
訓都未訓 利申尚德人

真係有人

南區未見有人出現

天晴又有手足擺返rb出去馬路

早晨手足，咁早唔會有記者，有咩事開定手機cam

住個區靜英英......

早晨啦

真係小心呀 無記者

仆街 將軍澳手足表示 啱啱開完花 未訓...

未訓

訓唔著

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

沒有革命不流血
咁橫掂都唔會有革命好地地做乜要流血

我都未訓，等天光

Go go go

今日係咪好多人俾人拉左

被困尚德手足輕輕一推

唔多

開花未？

曲直難分

將軍澳手足未訓
p牌推唔撚到

不被捕 不受傷呀

起身啦

早呀 好多人

到底係曲定係直

起身未

老地方

真係多人

夠鐘喇，上戰場喇

甴大大

六點啦，成班遲到撚

醒咗準備開工

擺明直啦 出黎未？

講真要避免狼來了
發起活動要諗清楚活動細節

我都覺 記唔記得早幾個月又係呃左啲手足去金鐘
呢啲野唔好玩

[member Tg群講緊出機場 我搭緊去[/member]

千祈唔好呀!! 等緊返工!!

推，俾幾日時間等人知先

推cccccc

今日18區完全冇文宣 身邊好多人都唔知要出呀

日日都18區 一時又朝早5點 一時又夜晚 好啦
咁突然 出唔夠人又發悔氣 究竟突擊緊班狗定手足

5點番工

太早啦

今朝先見到
改第日既一定出

如果好似美國咁有槍牌，第一時間組隊去掃蕩

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

其實好好 不過要有人

推 千祈唔好呀